% +---------------------------------------------------------------+
% | Author :    Sylvain Pasini, HEIG-VD
% | Date :       April 22nd, 2020
% +---------------------------------------------------------------+


% +---------------------------------------------------------------+
% | A few useful packages
% +---------------------------------------------------------------+

% Maths & fonts
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}

% To hide text
\usepackage{comment}

% To add text for tests
\usepackage{lipsum}

% Images and colors
\usepackage{graphicx,color}
%\usepackage{xcolor} % Pour gérer les couleurs personnalisées

% to print url
\usepackage{url}

% Allow number computations
\usepackage{calc}

% Smileys
\usepackage{wasysym} % exemples : \smiley or \frownie

% Algos
\usepackage{verbatim}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}

% For setting PDF
\usepackage{hyperref}

% Layout
\usepackage{fullpage}
%\usepackage{subfigure}

% remove parindent
\setlength{\parindent}{0pt}
% espace entre les paragraphes
\setlength{\parskip}{6pt}

% bullets in itemize
\AtBeginDocument{\def\labelitemi{$\bullet$}}

% multicolumn for choice on two columns... (exam questions)
\usepackage{multicol}
\setlength\multicolsep{0pt}

% pour les commandes \menu
\usepackage{menukeys}

% pour utiliser ifempty
\usepackage{ifthen}
\usepackage{xifthen}

% pour tourner les pages
\usepackage{lscape}

% utiliser de tables sur plusieurs pages
\usepackage{longtable}

%\usepackage{float} % Pour gérer le placement des images
%\usepackage{fancyhdr} % Pour les headers, paramètres ci-dessous
\usepackage{enumitem} % Pour des listes à points personnalisable
\usepackage{lastpage}
\usepackage{subfiles}
%\pour les citations
\usepackage{dirtytalk}


% +---------------------------------------------------------------+
% | Section, subsection, subsubsection, paragraph, ...
% +---------------------------------------------------------------+
% Permet de numéroter les paragraph et subparagraph
\setcounter{secnumdepth}{5}


% +---------------------------------------------------------------+
% | Tables de matières
% +---------------------------------------------------------------+
% n'affiche que les tocdepth premiers niveaux
\setcounter{tocdepth}{3} 
%\mtcselectlanguage{french}


% +---------------------------------------------------------------+
% | Layout
% +---------------------------------------------------------------+
\def\spirale{6mm} 
\def\demispirale{3mm}

%1 Offset horizontal
\setlength{\hoffset}{0pt}                            
%2 Offset vertical
%4 Top margin
\setlength{\topmargin}{6mm}
%5 head height
\setlength{\headheight}{12pt}
%6 head sep
\setlength{\headsep}{15mm}
%7 Text height
\setlength{\textheight}{200mm}
%8 Text width
\setlength{\textwidth}{\paperwidth - 2in - \spirale}
%9 Margin sep
\setlength{\marginparsep}{5pt}
%10 Margin notes width
\setlength{\marginparwidth}{60pt}
%11 Foot skip
\setlength{\footskip}{15mm+12pt}

\DeclareOption{reliure}%
    {\setlength{\oddsidemargin}{\spirale}%
     \setlength{\evensidemargin}{0mm}}
\DeclareOption{centre}%
     {\setlength{\oddsidemargin}{\demispirale}%
      \setlength{\evensidemargin}{\demispirale}}
% By default use the reliure
\ExecuteOptions{reliure}
% My options (process the specified options)
\ProcessOptions

% Package used to print layout data
\usepackage{layout}



% +---------------------------------------------------------------+
% | Headers/footers
% +---------------------------------------------------------------+
% redefine the mark to access the simple text
%\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markleft{#1}{}}
%\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}{}}

% plain style
\makeatletter
\def\ps@frontmatter{%
  \renewcommand\@evenhead{\footnotesize \leftmark \ \hrulefill}%
  \renewcommand\@oddhead{\footnotesize \hrulefill \ \TBauthor}%

  \renewcommand\@evenfoot{\footnotesize \thepage \ \hrulefill}%
  \renewcommand\@oddfoot{\footnotesize \hrulefill \ \thepage}%
}
\def\ps@plain{%
  \renewcommand\@evenhead{\footnotesize \leftmark \ \hrulefill}%
  \renewcommand\@oddhead{\footnotesize \hrulefill \ \TBauthor}%

  \renewcommand\@evenfoot{\footnotesize \thepage \ \hrulefill}%
  \renewcommand\@oddfoot{\footnotesize \hrulefill \ \thepage}%
}
\makeatother


%\lhead{\includegraphics{heig-logo}}
%\rhead{Condidentiel\\Edin Mujkanovic} % header droit
%\rfoot{Page \thepage \hspace{1pt} sur \pageref{LastPage}}
%\fancypagestyle{firstpage}{%
%    \fancyhf{}
%    \lhead{\includegraphics[]{heig-logo}}
%    \rhead{{TIC\\[0.1cm]} {Télécommunication\\[0.1cm]} {Sécurité de l'information}}
%}









